屌奶星 原來帕爾馬排緊第6

多羅馬一分

謝雲奴好撚勁

雲加舊將不嬲勁

查馬X呢？

查>謝>針

神魔合一？

我真係屌你老母，好地地講乜撚n賓

我講針無講n賓喎

咪25啦屌你
n賓冇放針

睇錯sorry

睇錯n賓放針，吾好2c